wat een heerlijke kamer is dit!
Ik heb nog nooit zoiets gezien charmant!
Denk alleen maar, mama, hoe het verbeterd is sinds ik hier voor het laatst was!
Ik heb het altijd zo lief gevonden, mevrouw!
(wenden zich tot mevrouw Dashwood) maar je hebt het zo charmant gemaakt!
